我宣佈，我決定加入民建聯

為左乜？
為左維穩
為左蛇齋餅糭
為左錢
為左生活

我知道大家都會有少少失望
但人不為己 天誅地滅
我會用比較科學化既民調
決定我既去向
而呢個民調
當然唔會係連登，高登，FB，Instagram 進行
我既民調對象會係香討，babykingdom
係屋邨樓下賭緊錢同捉緊棋既老坑
同埋各建制中人
務求得出一個公平公正的民調結果

大家唔好屌我負評我
就算我殺人放火出賣香港人都好
記住我哋口號

不分化
不割蓆

民主黨 my香港

科學民調呀
點科學？唔知

總之反對派嘅聲音可以不理

訪問對象包括林鄭
我相信佢會支持我的決定

加入警隊 維護法紀

少曲

泛民打手仲乜負評我又唔敢駁
我同你地理念相同喎